[求]有冇人有呢款ip6 case???

想收一個，最好全新

Thanks巴打
但係好貴

我喺日拍見到有70蚊有呢3個，但好似黃左